cityu bba tran major一問

本身讀im，黎緊升yr2，揀左isa ，覺得im好吹水 ，所以想tran去讀business analysis。睇翻個programme，ba好似專好多，希望求高人指點

推

首先你有過三， 再同major leader 約傾計，利申轉過major

但yr2先轉會唔會比較遲 利申gpa過3

咁點解你七月中唔申請轉 今日已經release左result

之前一直都有諗，但一直都決定唔到

只有ba 個 course leader 幫到你，自己約佢傾啦